中學復課就一個月 因為我冇玩圓神同蝗者榮耀 仲未識到朋友

今年我升中二
上年都未上過堂咁制
今年有得返返學諗住可以識到朋友 有人照應下

初頭都同啲同事有幾句
佢哋成日請話咩抽到好野 以為佢哋玩fgo呢隻最出名嘅抽卡驚
我諗住show我有幾多隻5星 可以威下
點知佢哋笑我仲玩f妓o 依家個個都玩原神
我同佢哋講話大陸驚黎（唔講支那怕比人記小過）
佢哋講咩好玩未得囉 遊戲歸遊戲 政治歸政治

放學佢哋又成日一齊去m記打王者榮耀
得我自己叫包細薯慢慢食 （要課fgo買唔起大薯
佢哋又夠5個人連叫我一齊玩王者都冇叫
感覺到自己好唔合群咁
點先埋到堆

負皮係俾樓主 做得出唔怕認

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

玩fgo同玩大陸驚差唔多

樓主有玩原神重要重課，但出po扮黃，張圖佢喺百合台谷度sent

垃圾

樓主有挽王耀

淨係有玩過下lol
反送中開始布玩了

五毛最新技量 屈人玩支那驚

無是咁的
0分重作

拎部switch返學校打薩爾達

識埋d咩人呀你咪話識我

原來個on9仔就係你

你玩能夠原神未

揾呢D人做朋友？

全班都玩王者咁制
啲女仔都有玩,不過佢地玩pubg同第5人格多